全港市民唔好去金鐘

唔好去支援佢地呀

完全封鎖

單機連登啟動

你返屋企飲奶啦

你老豆比車撞 老母跳樓死

blocked，真係費事嘈

你真係可以單機啦 慢慢後悔啦